Maar eindelijk leek er een perverse wending; het leek allemaal tegelijk alsof hij waren meer bang dat het een slechte keelpijn voor haar was, dan op Harriet's - meer angstig dat ze aan de infectie zou moeten ontsnappen, dan dat er geen infectie in de klacht zou moeten zijn.
